有線中國組：收購價傾唔掂 5毫一斤都唔收 果農當場踩爛荔枝洩憤

今年廣西荔枝大豐收，果農付出辛勞的汗水並未能帶來回報。即使賣5毫一斤，收購商仍然嫌貴拒收。果農一怒之下將多籮荔枝當街傾倒踩爛洩憤。

#妃子笑了果農憤怒了
#果汁同汗水一齊付諸東流
#有線中國組

片：

未聽倒牛奶？
農業係咁架啦

無豐收又死，大豐收又賤到無人要

好多人送荔枝過黎

其實學日本果農咁行高質路線將過多的花剪撚晒佢，咁就唔怕豐收過頭

不過以呢個民族的性格黎講，實會有好多同行頂爛巿

都係

學埋日本，挑到最靚先出口去海外，其他做猪糧都唔好賣俾支那狗

要團結既事，不要預中國人